琴日美國趕返香港，今日出街跑步，開針！

香港真係好自由自在，開心舒服。都係香港好

唔洗隔離，想出街就出街。都係香港好